有個傻佬跌左戒指

有個傻仔喺紅隧巴士站附近跌左呀.
巴士站頭唔肯收,叫我拎去紅磡站內報案室.
報案室關左,垃圾報案室熱線電話冇人聽.
火車站唔肯收.
失主可聯絡我認領.
如果冇人搵我,聽日會再去一次紅磡報案室睇下有冇開.
快啲認領返,如果唔係你老婆實嬲架